csl 苦主入黎傾傾

其實你地係邊區，咩plan
想知大家情況係點
有同區同plan，同問題既，一齊同csl理論
唔得一齊去ofca

用神來也試網速都可以fail架

我情況係今年7月轉左5g出機150gb plan ，經常使用地區觀塘三順，打傳說就試過打打下停超過20秒
其他人又係點呢

我自從俾佢地sell撚左上1010家庭Plan 之後就慢到仆街，以前用緊單人計劃都冇咁慢，依家係屋企得4-5MB下載速度

幾時簽架，邊區用多/住邊區

上年11月，住粉嶺，我升級之前係屋企收緊80mb

有無間中做下speed test
ofca果個比較好，因為csl搞唔掂我諗住建議大家去ofca投訴

投訴有冇用先，次次落門市反映都淨係識叫我地換sim卡

滿格睇條720p youtube 片 load 到
用3G 仲快過4G, 但快得2-3Mbps

話哂用左csl都8年
岩岩係條街到居然斷哂信號
以為係自己電話出左事
重開機都係冇信號
勁無助 冇電話打又冇上網
過左20分鐘有返 得返3G
嬲到想即刻cut合約

無就唔同csl投，去ofca或消委會投訴喇

係邊度用多或住邊區

平時無事？

你又點呢

慘撚過你 落門市問下野重要比職員煩續約

我係屋企速度冇慢平均50MB 一個月用過100GB data

其實csl又唔係收得你貴
你要求高咪轉台囉
3台 中移動 都係仆街
數碼通貴咪好少少
你想點啫

冇理由咁跌

有時慢都算 load空氣先仆街

門市其實除左續約，無咩功能既，技術問題都係打去call center實際d

唔收得你貴？你係邊個時空呢？

我續5g前收得幾好，打機都幾順架

續約後我都試到load空氣既滋味

XS Max 路面至強測試 重未到用量皇階段

csl真心伏到仆街 email去投訴 有人打比你跟進下咁 又話幫你郁下啲信號發射站 結果整完乜都無改善 最後不了了之

有無其他有效既方法 集體投訴有無用

呢排唔知點解本身上網好地地
一打電話出去就即刻變左No service
然後隔十幾秒先變番E 再變4G
有時傾傾下電話會無啦啦斷線
幾個朋友都係咁

有無人係咁樣?

你無開volte 開返

永不錄用

上個台係CSL未轉台前係屋企收2X-3X 轉左3後直頭收唔到 你地話CSL差 試下3台你地直頭覺得係地獄

好多時有朋友，同事send whatapp 黎
話我電話打極都打唔通，但我明明係屋企坐定定
落門市又只係幫我換sim 卡當算數

Wifi calling 幫到你

upload 慢啲囉。都無咩野

如果想測速，我所知mega box 啲𨋢有發射器
可以去果度測下自己極限速度

𨋢有發射器，搞嘜鳩

信就信 唔信就算
入到𨋢滿格唔該切柒

利申engineer

我而家第二次投訴，再唔得可能試集體投訴，或者搵蘋果，或者去ofca，所以而家每次收唔好都做speedtest，用ofca果個，到時有證據都易投訴d，但結果係點真係唔知喇

毒撚唔傾電話答你唔到

你3幾錢月費呢

意思係係𨋢到有嘜鳩用，唔係話你吹水

我係想講
如果咁近發射器都慢
就係csl 問題

明，但如果𨋢入面無問題就唔關csl事？

你用量係幾多？

過左150gb 限速

都關，但起碼係知收得差先慢

大廈入面收得差到仆街，上唔到網咁制

平均100gb左右

我坐定定晌屋企都畀人話我做乜唔開電話
講緊係連接通果一刻都冇
我已經唔係用最cheap既plan
一個月畀緊250 蚊原來連電都打唔到真心覺得自己好on9

118 真無限 21M 不過長期收唔好迅號係室內收得好差 要係大街大巷先收得收速度仲比到25你添 不過迅號長期都差人 講電話都唔太好

定點係無問題
問題係地鐵收得差而已

一直都有開呀

我都試過呀

地鐵一直都唔好得去邊。。。

有開都drop手機問題wo

我同時有三個朋友都有同一個問題喎
三部唔同款iphone

咁唔知喇 因為打電話先drop一定關volte事

csl打黎問我續約24個月可以原價98蚊由5GB數據加到7GB, 加埋垃圾電話過濾。 應承左之後比我今日發現3有58蚊5GB數據，我平時有free wife都用唔到咁多data

係囉都唔知搞咩
成日想打去問csl hotline
但係因為而家好少打電話又無咩動力去問

你知唔知 OFCA 有 log 查到咩 IP 咩時間連過佢 ser 測速

OFCA = 港共機構

咁多PO話CSL苦主
但又無講推薦邊間

呢個仲衰，自爆埋，OFCA 查兩查就知你真 IP 係乜...
有冇咁撚蠢呀...

測試編號: 1836607946
你係咪以為 OFCA 無 log 搵返你哋 IP 出嚟

我有vpn

咁搵到我up 跟住呢？

你連住 VPN 嚟 speedtest？

你的互聯網連接：1010 / csl
衰咗啦你

你最好起返自己底睇下自己有冇自爆發過夢

有心 唔會有事

知唔知點解黑警成日咁易喺網上咬到人
唔係有人出賣你哋
多數係衰自爆

咁多狗芒住連登
你最好叫人 del 咗張圖
唔係你以後就麻煩

無咩所 有種便來

講句光復香港時代革命睇下

你都幾好笑 話左唔洗擔心 就一路咬住 做乜鳩姐你 唔跟你指示做就一路chur

唔洗擔心？你望埋自己張圖左上角先
洩露埋自己位置啦

唔好信政府
咩data都可以check到

可能佢藍絲相信政府

話唔洗擔心但又唔敢講光復香港
其實內心就好撚驚日後自己講咗啲咩會畀狗咬
撐嚟做咩
快啲叫人 del 咗張圖去保平安好過啦

係阿 用左vpn都有80mb sorry 仲有佢唔係食你ip分你咩台

但你好似都開咗位置分享

又唔係開比ofca 有咩問題

睇下結果嗰到係出真 IP 定 VPN IP

點都好都係建議你哋用返 speedtest app
今時今日個政府已經信唔過
怕佢可以從其他 data 起到你哋底

啱啱喺旺角東火車站 係上載垃圾啲

如果大家都係同路人，洗唔洗咁講野呢

咁你仲推 POST 博狗入嚟起上面班傻仔底？

咁我錯喇，唔好意思，大家都唔好覆呢個post喇

仲推

觀塘線牛頭角去到鑽石山load空氣
有時人地打入黎會直接去左留言信箱

怡和街

近呢個月差到痴線
有時朋友打黎直接飛左留言

之前用左csl8年
係地鐵／繁忙地區完全收皮，之後轉咗台 仲要唔係平

怡和街咁撚大座3層高csl同間1010 都收得差既佢唔洗賣plan啦

洗撚理佢咩

追過啲苦主post話如果想去消委會或者ofca投訴電訊商，要用ofca個app測速先計
你有咩睇法

用緊家庭plan
打過上去幾次話上網真係好慢，班撚樣一係叫我哋換SIM卡，一係話我哋用咗好多GB，完全都無撚處理個問題
今日去圓方睇戲直頭同男朋友兩個部電話都收唔到

重點仲有成日用用下斷線、上唔到網、長期收得一格

利申：係市區，港島

我都係，扣埋回水都要$5xx個月，5張卡有閪用，都收唔到

由one2free開始用左10年左右，自從變左cls越黎越垃圾，幾個月前頂唔順轉左，永久blacklist

問題係 PO 上連登

藍絲/港豬嘅話真係可以唔洗理
反正講嘅嘢肯定抵觸唔到國安法

smt 唔好得去邊

Smartone已夠人

csl 不嬲要係屋企先收到

依個真

Cls話我用得多 我咪用少d 用量皇都未到 又咪係咁

理論有用既話 3一早唔限速啦

用緊3g plan?

岩岩先續完

我係公司同黨鐵既 setting
4G都上唔到網
仲 sell 我用5G, 當我傻的嗎？

19x 4.5g無限上網plan

長期公司得11mbps

長期跌落3G，正垃圾台

邊到搵到58蚊 5GB？

最近成日打電話嚟，問人要唔要5G。心諗我電話都無5G頻譜又點用

水你續約出機

屋企上網都斷下斷下，屯門出九龍講電話，斷咗5,6次線

頭先打打下機又斷

嗰日入左豐澤睇野，見到有個牌寫住，多口問下佢佢話個plan最後今日，姐係宜家未必有lu

觀塘至黃大仙永遠收唔到 仆街

巴打收得好唔好？

我以前係3台，原來相比起真係好好用... 轉咗過csl，成日都收唔到，公司又收唔到，快餐店又收唔到.... 仲有成22個月.......... 成二百幾蚊，咁嘅垃圾訊號，點搞

你去電訊台望下3依家係點先

堅慢， 又成日收唔到

Ps 唔係5g plan

搭火車 或者去吐露港係完全無訊號
上唔到網

3台苦主路過幫推

北區 上水同粉嶺收得好差 好差 好差

笑死，當年csl d圍爐post班友一大班人玩膠，係咁燈csl話廢等其他人唔好用，自己納晒d bandwidth, 點知而家csl真係俾你哋燈死

搭巴士一入大欖附近即刻收皮
成日斷

住九龍東就一定千祈唔好用, 如果唔係就仆街

坐開揚既office同喺條街都可以load空氣
真係嬲到仆街

利申：用量王未爆data未shift去分配較少mode

完全同意 係公司收1mb 屌你老母
綠色綫又係收空氣
完約一定唔續

去某公司個男廁, 第一 ~ 三廁格都收唔到3G/4G signal....
得第一廁格收到公司Wifi~~

曾經csl苦主揮手
垃撚圾 無限上唔到網

轉左去自由鳥
開心使用中

本身CSL 用緊四百幾蚊plan 收得好一般
得屋企收得好 但我屋企就用WiFi 啦 仲用你做咩
跟住打來叫續約五百幾
當d客on9

呢個真
觀塘道去到由匯景出到啟業都係收唔到架

由藍田到彩虹好似入咗結界咁
Csl 1010食屎

我同你情況一樣
csl轉左去自由鳥

最後兩期單收我成五百幾蚊
佢bill cut同完約果日唔一致搞到最後一期無回贈
有冇得打去屌
要佢收返平啲？